今日香港婦聯賣旗，大家唔好幫佢買

請大家有用既金錢幫有需要既人

Push

如果阻到出面重要既post 請不推文回覆

推

push

P牌仔推唔郁都幫手推

幫推

.

幫手推

呢樣其實都好重要, 班仆街應該直接問佢地阿爺攞錢啦! 咁撚愛國, 咪撚搞D市民

仆街...買過

幫手話比其他人知

岩岩已經見到有個後生買左

佢哋通常搵啲小妹妹，等你放低戒心
勁仆街

咪撚買，沙田火車站b出口有條八婆chur住，大家古思堯上身就ok
企開d啦 DLKH

自膠 係DLLM

冇買旗好耐

其實啲捐款究竟會去邊? 公務員收禮物等於受賄唔係常識咩

其實list可以幫佢買旗既機構會唔會仲快

推！

仆街。。。一買完先睇到你個po

推
一望到婦聯都覺得紅底
仲要屯門婦聯

出佢地logo會唔會易識別啲

仆街...買左

唔單止唔買，要企喺隔離叫人唔好買

港區婦聯代表聯誼會撐警嚴正執法

記住，各區婦聯都係中共黨派來的。不要資助敵人打返自己

唔使望都知係紅底
成班廢老賣旗仲有咩好買

唔好買啊

Pish

屌見到屯門兩個字d 機構都應該唔洗諗

推到大家見到

第五屆2017 理事會成員
彭韻僖

avengers?

呢個要推呀
珍惜資金

有錢都捐612

唔好買

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推
好彩無買

重點在於養大了建雞派, 之後就用唻打鳩市民

我畫左少少連狗連豬Pepe嘅畫,meme,sticker（英文文宣全面進場！)

入嚟放英文文宣！

Help push

好彩冇買

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

堆

推 中左伏

大家唔好幫佢買

推
多謝手足題醒

兩爬算親建制咩？

真係唔好買旗，依啲咁嘅機構大部分都係呃錢嘅

啲善款都唔係落喺啲窮人手上，一係就奶共

612 721 811

推推

力推

唔好買！唔好買！

幾錢買就講返點解好買俾幾多個人知啦

呢個要推！唔好見到D小朋友衝埋黎就心軟

推呀唔好嘥錢呀大家

推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

唔買了，一齊後果自負。

Yes diu

頭先見到賣旗個師奶啲笑容假到爆 跟住就不了

屌 冇留意 買撚左

絕不買旗
捐錢俾 獨媒 立場

重要 幫你推

推佢老母

推 各位買旗前gg下身份

要佢地回應女示威者被黑警羞辱啦